{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113412",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 서부산"
    },
    "text": "新羅ステイ西釜山は釜山のビジネス、観光、余暇の中心地である未来先端産業都市西釜山に位置するホテル新羅ステイのプレミアムビジネスホテルで、「新羅ステイ西釜山」という名前でオープンします。 当ホテルは計295室の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語の案内が可能です。 予約と宿泊は韓国人にのみ許可され、未成年者は必ず両親と一緒に宿泊しなければなりません。 ご予約の際には実名が必要で、ニックネームなどでご予約の際にも実名確認が必要になる場合があります。 ラウンジバーは2022年6月13日から12月31日まで運営しておらず、フィットネスセンターは運営されていますがサウナは使用できません。 屋外プールはパッケージを購入したお客様のみご利用いただけます。 親と一緒に宿泊する子供は朝食を28,000ウォンでバイキング形式で利用できます。 ビジネスセンター、フィットネスセンター、屋外プール、ラウンジなどの付帯施設が提供され、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。 訪問者のレビューには、清潔で親切なスタッフと良いサービス、良い位置、多様な便宜施設などが肯定的に言及されました。 ただ、一部の騒音やエレベーターの騒音、防音が不便かもしれないという意見もありました。 全般的に満足度が高く、再訪問を悩む方もいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山は釜山のビジネス、観光、余暇の中心地である未来先端産業都市西釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山ではどのような言語の案内が可能ですか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山では韓国語を含む様々な言語の案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "誰が新羅ステイ西釜山の予約と宿泊を許可されていますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山の予約と宿泊は韓国人にのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は新羅ステイ西釜山でどのような条件で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は必ず両親と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山で宿泊する際には実名が必要ですか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ西釜山で宿泊する際には実名が必要です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山のラウンジバーはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山のラウンジバーは2022年6月13日から12月31日まで運営されていません。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山ではビジネスセンター、フィットネスセンター、屋外プール、ラウンジなどの付帯施設が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山の屋外プールは誰が利用できますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山の屋外プールはパッケージを購入したお客様のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山で子供と一緒に宿泊する場合、朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、親と一緒に宿泊する子供は朝食を28,000ウォンでバイキング形式で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは新羅ステイ西釜山で無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは新羅ステイ西釜山で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山の訪問者のレビューでは、どのような評価がされていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューには、清潔で親切なスタッフと良いサービス、良い位置、多様な便宜施設などが肯定的に言及されました。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山の訪問者のレビューでは、どのような不満がありますか？",
            "answer": "一部の騒音やエレベーターの騒音、防音が不便かもしれないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山の訪問者の満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "全般的に満足度が高く、再訪問を悩む方もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 636
    }
}